大家可唔可以唔好再咁膠

請立即停止打飛機，專心籌備、宣傳620 21，革命尚未成功，同志仍需努力，唔好受三毛啲膠影響

大家認清今次行動目標先啦。

出去嘅巴打係用條命嚟搏，唔該唔好拎埋啲中二病幻想出嚟

咁多位巴絲620 21見

推

請大家停止打飛機！

唔好再分心啦連登仔

大敵當前，唔好再分心喺啲膠po，投票po

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

請集中討論620621

【21號文宣！】我有朋友整咗啲leaflet

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

兄弟爬山各自修行

勿忘義士呀咁多位手足